有道友自稱三合會成員 叫人同佢隻揪

推

冇乜討論空間 有冇打鬥場面

仲以為可以見到個肥仔一拳打低佢

你當我啲胸肌流架

我出黎行時你仲著緊開浪褲
香港 黑社會片常用對白

睇到個身型驚肥仔真係會打死佢

我真係驚個肥仔打會打死佢

笑撚死 條友身材超k型
成個周星馳電影入面啲醜角咁

有啲似陳惠敏

老套到呢....又講返以前

如果個肥仔唔係走咗去call 999
真心呢啲廢中比人打撚冧咗都唔知咩事
上面有巴打講得好撚好笑，真係好撚似周星馳啲片啲奸角兩秒收皮果啲